何妖殺登

再見了 巴打

登殺何妖

條友捉佢入青山啦
呀唔係，佢咁鍾意祖國，大陸邊間精神病院出名架

召喚神獸